大家year1玩ocamp既朋友keep咗幾耐？

grad咗兩年仲好fd
生活既野都會互相講
有啲仲識埋自己屋企人
個group 仲會約出嚟食飯

當然有啲完咗camp就898了
ps掛住做學生嘅時光

半年

keep到依家
18fg

兩星期

幾乎冇，依家諗返個陣覺得好虛偽、懶firm，反而係後來慢慢上堂識，或者其他自己嘅朋友去到依家都仲有聯絡，先係真朋友

後悔join 完全冇一個可以keep 到🥲
當體驗下算了

+1

+2

一星期

咁講啦 你去Ocamp嗰啲係因為咁岩係一個群組入邊 咁啱要被逼扮friend 入面得個六七個人 冇咁多選擇你咪搵唔到

後尾你去上堂你係一大班幾十條友入邊咁一定搵到一兩個好嘅朋友

1個月
食完開sem飯就無再組聚
反而同個senior intake嘅有keep contact

2年， 但始終都係中學同學最交到心

Keep到依家，因為有上莊

利申 year 2

講呢啲

2個月
開頭係每個禮拜都會聚 因為大家都reg同一科major
上完堂食飯
之後就各自有fd
個group封塵到而家

兩個鐘
20dse

3~4 個月
宜家跟本冇地方俾你成班人re u
好難keep 一大班friend
反而單獨約就有

啱傾嗰幾個Keep左8年

同科既就有 不過都得一兩個
大O更加唔洗講 完camp就898

2009年識，到而家重有半班人會食飯傾心事

ocamp根本就係成班人圍威喂，懶係fd咁，一個都冇keep

有兩個仲fd
因為ocamp既關係做埋roommate
其實ocamp係渠道姐
識完岩傾既再相處落先會變fd

十年 但係其實得一個keep到

一開始仲以為係我奇怪埋唔到堆
後尾先知係ocamp啲人特別kam 上堂識啲人正常好多

1日